［回帶］舊年9月我都有幫中共求咗支籤

［突發］我同中共求咗支籤，有無人識解

支籤咩意思？

家宅 欠安。
自身 謹防。
求財 阻。
交易 難。
婚姻 待時。
六甲 祈保。
行人 遲。
田蠶 滯。

左邊有哩堆

推

凡事多虛少實

黃粱美夢 一場空
最後中國會被打回原形
一夜回到解放前

支籤下到無得再下